有冇巴絲仲未del hkg+？

用左咁耐 好有感情
雖然已經冇上高登 但仲係唔捨得del

到而家我都係覺得連登app無論係美觀定係功能都冇hkg+咁好

冇諗過del 但個apps一停我就冇乜上過高登

我係一冇左就已經冇上 臨走前仲自貼bam圖
唔比機會自己心郁郁上

失去左既野地位係好難被超越 其實連登個apps已經好高質 低質係低質在某部份會員度

冇vip無廣告功能已經低質好多

here

好似hkg+咁收8蚊冇廣告 真係高質好多 起碼禁哂班中小學雞先

好懷念

我

原來仲有咁多巴打仲未del
我仲以為得我自己一個咁傻咁on9

中小學雞課金買張卡容乜易

我都係專開一頁放hkg+

一直仲留住，唔知點解唔捨得del

特登放埋一齊

唔會成日禁錯

lihkg無左Jdaily 無咁方便

我都係

依家lihkg 個位本身係hkg+ 嚟 所以仲係咁禁

wallpaper好靚 有冇原圖

Wallpaper好撚靚

識貨

依加冇玩手機game 用手機多數都係上連登 所以已經擺左係最低個行了

多謝 樓上擺左原圖 鍾意就拎去

我仲睇返以前開過咩post

+1但有時會入唔到

btw啲回帶冇嘢好撚sad，有啲未留名

曬

如果剩係個個收8蚊 連仔連server錢都俾唔起
每個月收8蚊先有可能做到收支平衡
以架收入大部分都係靠廣告
開返vip應該會按月收費多

利申有朋友識連仔

每月8雞我都覺得ok

其實唔係開番個Adblock 就乜廣告都冇嫁啦咩

vip冇廣告完勝連登

VIP留名

wallpaper 好撚型

Plus 囝份人好好多
次次屌佢都會做野

樓上放左原圖

感謝巴打
利申 火影迷

唔洗 因為我都係

一直都在

張wallpaper好正

唔好騎劫 一齊懷念下以前既hkg+啦

快d續買啦

我想要你張背景圖片

上面咪有囉巴打 一早有人問左

屌 就來俾人騎劫

BTW多口問句 幅圖去邊度搵